香港無大爆發係好事定壞事

係人都知香港無大爆發全因反送中少咗好多支那狗黎港同香港人普遍唔信支那同政府，

但香港無大爆發係好事定壞事？

第一：長者同長期病患死亡率高
第二：大爆發既地方都全面封城， 所有經濟活動接近停頓
第三：所有人都要家居隔離

以宜家咁嘅全球性情況
香港點都有壞影響

至於d廢老係多，但香港咁嘅人口密度就唔只野下廢老咁少

唔好咁快下定論

今日冇唔代表聽日都會冇
話唔定下個月就嚟料
我覺得係遲早的事

歐洲爆係d人唔願戴口罩/唔夠口罩戴，

香港幾乎全民戴口罩

我地咪食花生睇歐洲班戇鳩鬼佬變確診者囉
雖然個病毒支那搞出嚟，本來都同情佢地
但見到佢地反智到屌啲戴口罩嘅人，
覺得班鬼中咗真係抵撚死
咪繼續唔好撚戴囉！班戇鳩

意大利最慘，極早封咗支那航線， 可惜因為神根公約

Dllm上海條臭閪！

壞事，口罩總會有用完嘅一日，咁樣吊住條命冇意思

英國+武漢個堆返緊來, 香港爆硬

香港仲有鬼佬唔柒戴口罩架
佢地最先污joe

最驚好似西班牙流感咁
而家只係一波
到秋天個第二波先黎殺年輕人
若到時唔夠口罩
香港都只能夠封城+唔出街+全民hktvmall

唔係「無」，係「未」

買定豬嘴仲可以捱多陣

壞事

又話攬炒

大爆發係好事
廢老大約死廿萬

壞事

只要一個隱形落每區捉一盤棋, 就全中

個天賜個武器比連登仔消滅廢老
難得香港係按年齡咁分陣營
連登仔就掛住防疫

其實想幫佢地平反一下 我有幾個住歐洲既鬼佬朋友 我都有同佢地講口罩重要性同埋唔好信WHO，佢地同我講其實真係買唔到口罩⋯⋯⋯

好壞參半
好既係大家識自發自救，唔信支共同政府
帶到個message出國際

壞就係而家d人好似已經當無事發生過咁
條街日日都勁多人，真係當正戴左口罩就萬能咩
明明今次武漢肺炎根本就未完

講到有口罩就無敵咁

唔夠罩呀

我都有講佢地唔夠口罩戴， 佢地d口罩一早俾華人買哂